{ "questions": [ [ { "question": "Quel est le num\u00e9ro du d\u00e9partement Gironde ?", "reponse": "33", "propositions": [ "33", "33", "33" ] } ], [ { "question": "Quel est le num\u00e9ro du d\u00e9partement Aude ?", "reponse": "11", "propositions": [ "11", "11", "11" ] } ], [ { "question": "Quel est le d\u00e9partement qui a pour num\u00e9ro 53 ?", "reponse": "Mayenne", "propositions": [ "Mayenne", "Mayenne", "Mayenne" ] } ], [ { "question": "Dans quelle r\u00e9gion se trouve le d\u00e9partement H\u00e9rault ?", "reponse": "Languedoc-Roussillon", "propositions": [ "Languedoc-Roussillon", "Languedoc-Roussillon", "Languedoc-Roussillon" ] } ], [ { "question": "Dans quel d\u00e9partement se trouve la pr\u00e9fecture de Quimper ?", "reponse": "Finist\u00e8re", "propositions": [ "Finist\u00e8re", "Finist\u00e8re", "Finist\u00e8re" ] } ], [ { "question": "Quel est le num\u00e9ro du d\u00e9partement Cher ?", "reponse": "18", "propositions": [ "18", "18", "18" ] } ], [ { "question": "Troyes est la pr\u00e9fecture de quel d\u00e9partement ?", "reponse": "Aube", "propositions": [ "Aube", "Aube", "Aube" ] } ], [ { "question": "Quel est le d\u00e9partement qui a pour num\u00e9ro 76 ?", "reponse": "Seine-Maritime", "propositions": [ "Seine-Maritime", "Seine-Maritime", "Seine-Maritime" ] } ], [ { "question": "Quelle est la pr\u00e9fecture du d\u00e9partement Yvelines ?", "reponse": "Versailles", "propositions": [ "Versailles", "Versailles", "Versailles" ] } ], [ { "question": "Dans quelle r\u00e9gion se trouve le d\u00e9partement Haute-Savoie ?", "reponse": "Rh\u00f4ne-Alpes", "propositions": [ "Rh\u00f4ne-Alpes", "Rh\u00f4ne-Alpes", "Rh\u00f4ne-Alpes" ] } ], [ { "question": "Quel est le chef-lieu de la r\u00e9gionMidi-Pyr\u00e9n\u00e9es?", "reponse": "Toulouse", "propositions": [ "Toulouse", "Toulouse", "Toulouse" ] } ], [ { "question": "Quel est le num\u00e9ro du d\u00e9partement C\u00f4tes-d'Armor ?", "reponse": "22", "propositions": [ "22", "22", "22" ] } ], [ { "question": "Dans quelle r\u00e9gion se trouve le d\u00e9partement C\u00f4te-d'Or ?", "reponse": "Bourgogne", "propositions": [ "Bourgogne", "Bourgogne", "Bourgogne" ] } ], [ { "question": "Dans quel d\u00e9partement se trouve la pr\u00e9fecture de Rodez ?", "reponse": "Aveyron", "propositions": [ "Aveyron", "Aveyron", "Aveyron" ] } ], [ { "question": "Quel est le d\u00e9partement qui a pour num\u00e9ro 51 ?", "reponse": "Marne", "propositions": [ "Marne", "Marne", "Marne" ] } ], [ { "question": "Quel est le d\u00e9partement qui a pour num\u00e9ro 46 ?", "reponse": "Lot", "propositions": [ "Lot", "Lot", "Lot" ] } ], [ { "question": "Quelle est la pr\u00e9fecture du d\u00e9partement Vosges ?", "reponse": "\u00c9pinal", "propositions": [ "\u00c9pinal", "\u00c9pinal", "\u00c9pinal" ] } ], [ { "question": "Charente-Maritime est un d\u00e9partement. Quand quelle r\u00e9gion se trouve-t-il ?", "reponse": "Poitou-Charentes", "propositions": [ "Poitou-Charentes", "Poitou-Charentes", "Poitou-Charentes" ] } ], [ { "question": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es est un d\u00e9partement. Quand quelle r\u00e9gion se trouve-t-il ?", "reponse": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "propositions": [ "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es" ] } ], [ { "question": "Quelle est la pr\u00e9fecture du d\u00e9partement Sarthe ?", "reponse": "Le Mans", "propositions": [ "Le Mans", "Le Mans", "Le Mans" ] } ] ] }